海關扣撚完我隻廢老未

屌你老尾原本難得周末諗住有得撚隻等左半年既廢老，比佢扣一扣咩心情都冇晒。一句講晒星期六日海關到底返唔返工炒孤有冇機呢兩日假期發貨

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

受害者。我仲有隻兔

聽人講扣關短則幾日長則幾個月

應該今日有

叉雞飯凍撚水

到貨自然會SMS你啦